有無人有發開口夢同扯鼻鼾既屋企人

我同阿哥既房係一間大房分做兩間
佢瞓入面果間我瞓出面
咁房之間就有道天窗俾冷氣同空氣入佢間房
而我點都夜過佢瞓因為佢要返工 我啲堂全部下晝夜晚
所以我每晚都有一個煩惱
就係佢啲鼻鼾真係好撚大聲 我成日都懷疑佢會唔會嘈醒自己
仲有佢係會發開口夢 有次同人skype 我話我食緊芝士麵
佢竟然答我佢又食 明明佢上一秒扯緊鼻鼾
之後就繼續瞓
最犀利係佢女朋友 無論我阿哥鼻鼾幾大聲 又或者發開口夢幾九唔搭八
佢都係唔會醒
所以 深受困擾之下 我可以點做好

我又食

同佢同步瞓/數羊

好難 我入睡時間比較長

果下嚇咗嚇 不過有諗過佢係咪發夢
因為又有一次佢發夢要打怪獸 點知真係一鎚打咗落佢女朋友隻手到
好似瘀咗幾日

全家都係咁 晚晚都交響樂
自己都係所以有免疫

咁你會唔會嘈醒自己

唔會 晚晚都好好訓

用個銀仔掉佢之後即刻扮訓緊

買舊鼻寒膠佢咬啦

其實我同佢唔係好親 佢大我十年
所以買俾佢佢應該睬我都費事

好高難度 會掟醒埋佢女朋友

同你一樣情況，最後自己去廳訓

搭單問吓有冇啲耳塞係隔到鼻鼾聲

五金鋪買工業用耳塞

屌 我呀哥都係，有幾次第二朝返早俾佢嘈到成晚瞓唔到 已經起咗身幾次拍醒佢叫佢細聲啲，轉個頭仲大聲，都唔知係咪有心